Nier Replicant 玩PC定PS4

雖然PC又有mod又應該高啲fps
但上次PC automata 而家仲出緊upgrade patch黎optimise

都唔明點解PC可以整得柒啲
但又買唔撚到PS5

經過cyberpunk既教訓
一定隔一日等人試伏先買
反正個劇情都知架啦

上次個pc 版係由ps4版移植
但今次係pc ps4 xbox 版同時開發
所以應該冇左上次既鑊氣

一陣好似FF7咁，咁你就唔知個劇情了

搭正半夜開始玩
你朝早起身都應該見到初步評價
中間得十個八個鐘,唔會咁快俾人劇透掛

Automata好似windows store好少少？

玩過automata 既人，有邊個會唔搵返replicant 個故事睇下

30 FPS不了
一定係PC

我有 但睇咗好少 因為個陣諗住玩PS3模擬器
但玩replicant玩咗一陣就棄咗

PS4都係60好似

不過多平台就PC唔洗諗

幾號出？

係咩自隊一粒先

PC
用緊3090 SLI 想試下4k 120fps

Automata PC lock 60fps
要mod先unlock度
希望呢隻第二班人整唔係

Window store版係移植xbox版而且白金有幫手望下最佳化好好多

Replicant今次嘅pc版唔再受差別待遇，都會支持返嘅

automata個隻mod我有裝過 本身貪佢個reshade有埋uncap frame rate
今次呢隻remaster睇新聞講白金工作室剩係負責動作設計
望就望support到60fps以上雖然等多排就有mod都冇咩大不了

比人屌到仆街之後官方話會fix埋Steam版